搞大左表妹個肚

算係遠房少少既表妹

唔係太熟 不過次次家族食飯都會撞到

家族食飯果d我地後生既去都係應酬 多數都尷尷尬尬咁唔會點講野

但係四個月前同女朋友分手 有個女仔fd話帶我出去同佢班fd食飯

本來佢係想介紹佢另一個fd比我識 點知我表妹同佢果個fd係識 一齊有黎食野

機緣巧合下我第一次係家族聚會以外地方同佢見到面

果時大家都好有默契咁扮唔係識得

扮係第一次見 發現原來好岩嘴型

之後我係家族group搵到表妹contact 之後私底下搵佢

之後咪當佢係普通女仔咁追佢

點知真係追到手

3個禮拜前我生日 佢話打左避孕針送個禮物比我

係出面射左一次再即刻插返入去射左一次 回完氣又射多左次係入面

岩先佢上我hall過夜 話有左 喊哂問我點算

因為我地屋企都有少少面子 怕比人話亂倫敗壞家聲

奉子成婚就仲衰多兩錢重

佢又唔想落左個b 我都覺得好殘忍 點做好

佢岩岩訓左
我氹佢訓之前係咁扮鎮定話我會諗辦法
其實勁撚淆

冇是咁的0分重作

你係家明？

記者朋友 大家好

遠房表妹都叫亂倫咩

疏堂表點亂倫呀大學生
本來想恭喜下個李嘉誠可能係你
不過你都係去驗驗IQ先
無謂害咗下一代

湊住侄仔係大澳住棚屋又真係幾難攪

死假膠

打左避孕針都有？
爸爸？

兩個家族都好要面 怕比人閒話
尤其佢老豆算係知名人士

表姐、表妹似係無問題
堂先唔得
同屋企人講係出面識咪得，正常出面識人點估到係親戚

假膠收皮啦 好柒呀個故

三個禮拜

你有冇面得過 知名得過誠哥呀 on9

私奔

果晚診完，第二日就話有左，邊有咁快呀

你條仆街！陰我？

又一個常威

佢似揾你埋單多D lor

0/10

過10萬黎幫你認左佢

屌仲以為有甜故睇

搞到諗起有個堂妹越大越正
關係好疏，好耐先會見一次
如果唔係堂妹既話實試下去馬

又話結紥咗？

假膠0分重作啦

三星期

樓主姓常？

頂以為整手機

表妹正唔正

無咩野啫 我有個fd姓段全部老婆女朋友都係佢個妹黎

遠房
唔講撚知你地係親戚

擺酒個日咪知

一係娶佢
一係家計
你仲可以點

你都講咁除咗落仲有咩計

btw結婚都無犯法嘅
你咪試下聖誕同佢好close
再探下口風囉
可能4老都無問題呢

屌無用起底
似係假膠

整Mon去黃金啦

屋企有面子即係有錢啦
咁有咩好淆

個晚砌完佢之後 第日就話有咗
邊有咁快呀

個故好撚假。

以為係問爆咗個mon點算好

拍左八年拖 仲係會日日做愛 同d朋友講佢地話好誇張

咁你個現任點算

表哥娶表妹無問題恭喜

男朋友成日叫我上去訓 但係我比左錢睇now 佢又唔睇波驚悶親佢

互含未？

閱

。。。打針都中招， 1分啦 重作呀

整mon去先達

3/10

下次再努力

屋企有面又點,最撚憎人講面子
中國人既面子跟本不值一提
你想點咪點

睇下你邊個fd最黑你憎，約佢出㴝同你表妹飲野，灌醉你個fd

之後唔洗講得咁白啦

正，等樓主見報

3個禮拜...

果晚先診......

唔同姓唔算亂倫

我都有個遠房少少嘅靚女親戚，成日有ff類似嘅情節

善用起。。。。。。

表妹可以屌的，唔係亂倫

你肯定肚入面嗰件係你嘅?

呀yan表妹？

表都好近 接受唔到

2/10 情節唔錯

D女人好古滑，自己谂

叫你老豆中出你表妹

之後入佢數

娶埋做二奶

到時你玩後母咪仲刺激

生了要驗DNA

10

搵親戚埋單都係第一次見

以為有mon貼介紹

睇完義不容情...

樓主聽錯， 果日我坐隔離，佢係話打左愛滋針，唔係避孕針

青頭仔，乜撚野射完即插返入去再射，實係未扑過野先寫得出

吹大d

做多左啦

咁擺酒影相個陣外父外母咪無得同舅父舅母影相

呃錢

係邊套戲呢

第一頁就比人踢爆假膠

好似話隔三重既就唔洗驚
普通表妹當一重

樓主潛曬水 一睇就知道係假膠
抄邊套 av

btw 樓主快啲畀 seed

埋單就實唔係
佢屋企有錢好多

結紥都有機會~, 紥得唔好既話

搵個傻仔埋單

又要淆比人話亂倫
仲明知係表妹都溝

知名人士住大澳棚屋

樓主結紮

知名人士咪好囉 一定比錢你叫你走

月頭仲講緊女朋友 但係呢度講4個月前已經分左手 樓豬換女快到

遠房少少既表妹
知唔知咩叫遠房.

又話美國全職外賣仔

小心生左個智障出黎

樓主作表弟吸引啲
同埋作detail啲 有待改善

連登仔推薦淘寶閃魔
送神器

1.5分

中出多幾次先

假膠

表妹"好似"唔算亂倫,有冇人知??

[假膠當認真覆]
古時表親結婚唔係一個問題, 好多名門望族都會 堂親都有
表親其實有分幾種
你爸姐妹既仔女係姑表
你媽兄弟既仔女係舅表
你媽姐妹既仔女係姨表
古時普遍認為同你父母同一邊同一性別既仔女係不可通婚
即係你爸既兄弟既仔女 (堂)
同埋你媽既姐妹既仔女 ( 姨表 ) 係不可通婚
即係姑表同舅表其實係可以

打針都出事

送份大禮物俾你

有冇讀過bio

雞

李嘉誠都係娶表妹

哇 好有面 好威威呀

但係生左你件弱智真係家門不幸

善用起底

好明顯護眼POST

帽已綠

娶左佢

你又話有個老婆比佢呀哥搞過既 單野點呀
你又話你呀哥死左比個仔你照顧既？

哦

留返係美國做你既全職外賣仔啦

樓主埋單後,到生咗出黎就會發現點解個B係黑人黎嘅.

爸爸唔好唔要我

我唔係講緊娶唔嫛娶得
我係話堂同表係血緣上係一樣親
而唔係堂親過表
有讀bio就知

帽事既

其實我識算命，等我批下你

你就係常威

你表妹係婉君

你遲啲會忍唔住殺死你表妹

之後你就被一個豹頭嘅人殺死

埋單俠

你又信打左針既

請善用起底功能

係出面射左一次再即刻插返入去射左一次 回完氣又射多左次係入面

即刻插返入去
依句已經要重作

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

爸爸，你唔會唔要我架可？

你自己都醒就可以了～

真膠來的～

你72年，仲有個女
點解依家啲人咁鍾意作文？
讀書時作唔夠咩？

學術性地問，我理解唔到點解堂唔搞得但表又搞得
分別只係兄弟姊妹一個歸老豆一個歸老母個邊....咁都係兩老直屬親戚之嘛....除姓氏問題真係理解唔到

on 9 得你日日出假膠post

生物學黎講 冇分別 驚太近會 容易遺傳到遺傳病姐

生物角度冇分別
不過中國父系社會
會覺得老豆果面先係一家人 先係近親
老母果面就係外人

哦！個晚診完

後來發現原來老豆唔係老豆，舅父變左老豆

睇到扯左

仲以為新北
準備打goal...

仲諗住睇下爆mon

何東舜銘

冇爆moon？

先達地下電梯隔離個間整moon幾好

樓豬好多節目下 麻煩起一起底先覆

現在唔知係咪仔囡唔緊要
生完驗DNA

一係你係綠帽
一係你係假膠

係咪認真左

唔該哂大哥，即係完全係中國人傳統上誤解哂成件事

善用起底功能